激戰！一群黑狗闖農舍 白鵝極限以一敵四 趕走入侵狗

中國河北石家莊日前出現鵝狗大戰，有農場主人發現自己養的雞不見了，打開監視器查看，卻意外發現監視器錄下一幕激烈的鵝狗大戰。

綜合中國媒體報導，有農場主人發現自己農場裡的雞少了幾隻，查監視器影像卻意外發現一場鵝狗大戰，有4隻黑狗鑽進柵欄內攻擊白鵝，白鵝數度遭到黑狗咬住拖行，但是仍奮力頑抗，最後成功趕跑4隻入侵者，影片曝光後引發網友討論，紛紛讚鵝是「戰神」。

農場主人表示，鵝雖然有受傷但問題不大，而這4隻狗是隔壁鄰居所飼養，將向其追究責任。